大家仲讀緊u時要識多d朋友

Hi bye fd又好 乜都好啦 到畢業後好難識人